大家就快成功了

武裝革命=法國黃背心
總會有人死
死左就會完
GOD BLESS HK

點解死人就完？
最好雜種快撚d死